口水樽果d樣本唔係口水既話會唔會比人發現

如題

政府專家顧問、港大微生物學系講座教援袁國勇在一個電視節目表示，過去一年有來自高危群組人士的深喉唾液檢測結果，沒有人類DNA，佔整體收回的檢測結果3%，當中包括有人只提交水喉水樣本做檢測。

比d精佢